[現眼報] 德國高層到瑞典板凳前挑釁 雙方賽後爆衝突

2018-06-24
瑞典在最後時刻遭到德國克魯斯（Toni Kroos）自由球絕殺，以1：2輸球，心情已經不佳，沒想到賽後德國隊還有人跑到瑞典休息區前挑釁，引爆兩隊衝突，瑞典總教練安德森（Janne Andersson）說：「這真的惹毛我了。」
事情發生在賽後，德國確定拿下勝利，球隊成員卻有人走到瑞典休息區前鼓掌，還用手指指點點，裁判立刻將他趕回自家休息區，但安德森早已衝出來大罵，瑞典隊成員也上前推了另一位德國隊成員推了一把，雙方爆發衝突。

變左瑞典首名